雞排妹穿「火辣深V古裝」飄仙氣！ 歪頭誘惑甜笑…網驚呼：好像IU

藝人雞排妹（鄭家純）接下遊戲代言，為了在廣告中扮演一隻貓妖，穿上性感的深V爆乳古裝，在鏡頭前展現妖豔姿態。她近日逐步公開側拍照，在其中一張照片中，她歪著頭露出淺淺笑容，意外引起網友驚呼「好像IU」！

▲雞排妹穿上紅色古裝。（圖／翻攝自雞排妹Instagram）

照片中，雞排妹穿上鮮豔的紅色紗裙，一隻手拿著菸斗、一隻手輕放膝上，以嫵媚的翹腳姿勢對著鏡頭甜笑，展現出跟平時不一樣的風格。網友看了都狂讚超美、超仙，更有許多人大呼「這張好像IU」、「我還以為是IU」，認為這個造型真的很適合雞排妹。

▲▼雞排妹古裝照被說像IU。（圖／翻攝自雞排妹Instagram、IU Instagram）

事實上，雞排妹出道8年，對於自己的外型一直有著嚴格要求，曾有一段時間拼命追求瘦，但發現這樣不見得好看，後來改變對身材的要求，不看體重數字，而是每天量三圍。她也努力維持好膚質，秘訣是嚴格戒糖，不喝飲料只喝水，才不會對身體造成負擔。

幾似

好有廟街味

為何不是我想像的那個牙純

今次個造型唔掂

屌打IU

好想同佢打奶炮呀好想同佢打奶炮呀好想同佢打奶炮呀好想同佢打奶炮呀好想同佢打奶炮呀好想同佢打奶炮呀好想同佢打奶炮呀好想同佢打奶炮呀好想同佢打奶炮呀好想同佢打奶炮呀好想同佢打奶炮呀

洗眼

以為有新世界嘅鄭家純睇

台灣email

我願意折壽十年

雞扒
IU

時裝靚好多

痴撚線 最後果張似到

IU對波細到

好撚正